仲嫌開離岸戶口麻煩？過兩日中共抄你家。

許智峰件事證明走資嘅重要，唔係叫你走晒全副身家，但走七八成，留兩三成當平日洗費，當買個保險都好。

其實如果匯豐係跪既話
離岸都一樣充公埋你

離岸憑乜嘢充公啊
咁都得呢間銀行可以成間第二日收皮

Charles schwab

離岸就唔會開匯豐啦

最衰而家武漢肺炎
如果唔係親身去外國開銀行Account 咁就最安全
就算間銀行想奶共 當地法律都未必容許佢凍結資金

CS INTL

外國同香港分行係兩個entity嚟
而且怕大貓染紅就開美資/券商戶口啦

無料扮四條

睇黎citibank星期一又有一批人去排隊開戶口

最好入離岸股票戶口
可以作準備入講做藉口

比人屌都想問 唔夠錢開可以點

許智峰被凍結呢件事話畀我地聽

唔好一次過搞

開citibank轉出海外戶口啦

firstrade，講咗好多次

我見有網話dukascopy 可以 不過廢事po出嚟啦

其實講咗成年，佢仲要係高危人物
咁都唔開冇人幫到佢

律政屍/黑警如果知道許智勇收埋6-7成資產係離岸咁應該保釋唔到,
一般人有啲錢又想移民最好就咁做啦

有可能真係近一個月先決定

終極加速師
可以任意沒收個人財產
外資唔走都唔得啦

佢應該真係冇諗住走，係近排拉到咁先走

之前問過好似要唔知幾多錢先有debit card淨係記得自己唔夠錢

歐洲大把virtual bank
好似有POST講過

好似係25萬
但開戶無存款下限
無人叫你轉哂啲錢去
留返啲錢夠係香港使就得

唔該

其實都應該要轉定啲走
少少錢開個戶口當買個保險

如果用hkid + hk 地址在香港開離岸（勁多Lihkg仔方法），佢實check到你

不過應該封唔到轉左去外國d錢

去外國當地開AC最安全

過咗海就神仙
佢知道你有離岸戶口都無用

高風險人士仲唔開

一網打盡或執笠都得嘅啫

A

Revolut+FT+Transferwise

等教學

離岸戶口唔係香港司法管轄區可以點凍？
而且離岸戶口會執笠，香港戶口就唔會執？

小錢既禁哂cash出黎咪得囉

FT 同dukascopy 都無最低存款規定架
幾多錢都用得

可以考慮下用Dukascopy，直接香港地址加hkid都開到，不過手續費就可能貴啲

自己去財經台搵啦，post左成年有多

如果有銀行充公你美國既離岸戶口應該可以告佢 一定賠到仆街 大把律師幫你包攬訴訟

超簡單走資youtube教學

問題係去到旅遊未必開俾你。

天真到一個點

無緣無故離岸充公？我係英國告撚柒到佢執笠呀

之後5+1點做財政證明

留三個月洗費夠了

離岸戶口喺外國人地方跟外國法點撚樣充公
香港法庭手令喺外國無法律效力

係大貓中銀咁撚廢先喺「中國人地方」都要跟美國制裁淋病

全民都開

好彩開左dukascopy so far 都幾好用

你去到咪可以用個d cash開當地戶口囉

大把post

呢個易唔易搞？

係香港申請點去到用cash開當地戶口呀

要整既一早整左啦

易啦

多謝大佬

總有啲人死唔信邪，一定要發生咗先識驚

SmartAss 叻唔切

要睇間銀行係香港註冊定完全外資
要銀行本身都外國註冊先安全

算目前最易了，填完資料會打個video call同你做verify，做完就開到

firstrade最快幾多日開到?

唔好存ibhk, 香港公司嚟

簡單啲firstrade已經得

買bitcoin果D都要研究下

離岸唔係人人有能力開
但支那銀行, 恆生, 匯豐呢d
到今時今日仲用緊的話 某日被抄家都唔好驚訝

我見#41 有教學 唔該晒ching

唔識唔好衝出黎柒，離岸戶口=司法轄區不在香港，凍條毛

美國唔敢陏匯豐
too big to fail

firstrade果啲基本上你肯填就開到，而且仲有最多500,00usd存款保證，佢執笠美帝要賠錢俾你。

我想知hsbc點交待
佢總部唔係口係英國咩
許去左英國
成單野英國係咪可以扮睇唔到

Payoneer 係咪唔使video call？

Firstrade 入金匯款用 Citi，唔洗手續費係幾好

呢個其實係咪用黎買coins 為主？利申完全唔識想分散投資買少少coina

小學未畢業？

爽

我就好想啲銀行充公晒我美股 美國在地銀行資產
最好有幾絕做幾絕black list我
再收我資產充公費
睇下去到美國我告唔告到你破產

講到口臭
係唔明呢到咁多人仲用支牛

可以擺錢，都可以買bitcoin果啲，不過如果想買crypto，建議你用wirex啦，收費平好多

嗰班人真係...

兒登仔話要買中概股，抽藍月亮

Charles schwab
FirstTrade

美國之前先罰咗匯豐唔知幾多億
ching你坐咗幾耐？

研究下先，有d複雜

慳啲啦佢已經全部壓晒落去支那
仲點樣too big to fail遲d對支那來講就係

餐搵餐食餐餐清表示冇得驚

咁你都冇錢，仲有乜好驚

銀行分行都係要係當地注冊
而且受當地法規監管
當然係美國開中資銀行戶口就準備資料送中啦

雖然我得少少錢，家陣直頭想拎返哂出黎cash放屋企算

制裁喎即係禁止使用美金
雖然我都想

屌 用其他銀銀行 開離岸戶口啦屌

依家擺明抄家加連坐

痴鳩線

我得10萬得唔得？

推

我有十萬cash喺屋企，好似啲阿婆咁，搵個鐵罐載住

嗚，真係要。
一人拎十萬都夠擠提

唔禁美元結算
淨係罰款都好大鑊
股票又插返水

開美股Account買阿里巴巴

真係要

有啲離岸戶口直情係海外註冊
香港果個只係office唔係銀行

好似有下限
100美金

唔比你出境

真

窮係我對付支共既唯一武器

dukascopy 幾錢都得
#41 有教學

FT由上年講到家陣，真係講到口都臭，叫左成年幾D人家陣先識黎驚

成日覺得唔會燒到自己，一係就覺得麻煩，家陣銀行開戶都準備人踩人

拎多啲福利

香港人廣東話教學
好快開到戶 有passport就得
city bank priority/city gold轉錢入firstrade仲可以唔洗手續費

藍絲： 好人好姐邊會比人封戶口㗎

我地由2017一直叫人
賣香港資產搞離岸
轉去美國股市
再換定美金跟身唔擺銀行
今日証明正確

好撚勁好撚前瞻， 點睇得咁透屌你？

咪撚on9啦

對共產黨要做最壞嘅打算是常識吧

25000 USD有debit card

你睇我舊post
都見到我神早叫人離岸
換美金，唔好擺錢係香港啦

未有反送中，武肺，bno
都一直講香港大陸化老千化
離岸投資保資產安全

離岸佢無權充公

你勁撚到痴晒線，而家個局面有咩可指點？

up

窮撚或成最大贏家
例子：劉康

2018果時
叫人套現香港資產賣樓
轉美國市場股市基金
話明香港未來轉錢一日比一日煩

果時重俾連登仔屌話on9
當然啦，大把巴絲已經搞好晒
個個有美金現鈔食定花生

講真，你有資產就一定要搞
唔係到你想走果時，人走錢走唔到
今時唔同往日

唔會🙂最多離岸告9佢

離岸充公到，班支那狗官仲唔發大財

真係以為國安法全球適用咩？

點解咁多垃圾account
呢條友擺明係日常生日用wechat, 離唔開支共嘅垃圾
由佢自己單機算啦
善用起底功能

過咗一年有多，仲未識人係香港都開離岸
你一定係第一日上連登

唔夠錢開debit 都係收你1 舊水。。。。。。。
咁都唔捨得我無嘢好講，可以慳返唔洗走

Dukascopy, First Trade, Monzo

去財經台自己爬文
大家傾咗成年時間，大把方法

expat 個網apply 完就出 currently unavailable 了

up 乜鳩

Push

有咩資格開?

花旗喺美國好易開

2.5萬usd

少少錢得鬼聞抄你

請問巴打而家幾多身家

未驚過

之前成日叫人開離岸戶手足

想問如果POPO 佢硬屈你洗黑錢
仲SEND埋 資料去當地銀行 或 証卷FT
係咪 銀行或証卷都要跟 一定會凍結 ?

少既咪唱美金拎出黎先囉

窮撚用Firstrade 最無敵

渣打安全嗎？

好撚柒
唔識扮識果下

你用明朝嘅劍斬清朝嘅官？

大把人都係去旅行開當地架啦
當然要做功課睇邊間得先

隔離POST
5 分鐘就得
唔限最低存款

超簡單走資youtube教學

Bump

唔開debit card 唔洗手續費

開離岸都仲要開病貓就真係幫你唔到

講咗成年要開離岸ac, 仲有咁多人未開
推薦開埋花旗ac，你轉錢去離岸ac時會慳好多手續費

第一次聽

Firstrade都有教學，可以睇埋

想問下窮撚大學生應該開咩離岸好

追po，FT一蚊都唔使比就開到

Firstrade

Citi 已經開咗 點轉錢過去 同離岸戶口一般幾錢先有得開 好似話幾十萬美金先受

即係大陸人喺大陸有屋 香港政府無權查 嚟香港呃公屋 嘅情況差不多囉 唔同 jurisdiction 呀

ib用嚟轉貨幣同匯錢
Firstrade用嚟擺錢
完全徹底零洗費
由開戶到匯錢三日唔洗
咁都懶抵俾人充公啦

而家開再入100鎂會隨機送三股美股

屌吖之前開乜都冇

零呀
一蚊都冇都開到呀屌你老母

我都係之前開
不過可以叫晒全部屋企人開

only US resident

用IB手續費係零

屌睇漏咗

去邊度開？ 除非你有當地身份證
否則民主大國銀行不會給你開戶口
試下瑞士銀行囉！
共產黨都存咗7萬8千億係瑞士銀行

咁佢就咪用中文寫啦屌，細細隻字寫美國居民

咁如果離岸戶口間銀行本身o係香港又有業務(大貓, citi都係)
港共就可以用搞9佢在港業務手法, 去迫到銀行跪囉

就算最少最少走一兩成當分散風險都好啦, 今時今日仲all in腥簡直係隨時被收割回血

唔使問快開，時間唔會等人

我蠢到去揀猩展都唔會揀大貓啦

但可以用其他法外手段, 甚至下三流手段去搞9銀行
迫銀行跪囉

有學生簽證都已經得
可以apply德國大學啲bachelor，還掂免費又冇乜要求，咁就即刻開到銀行
就算你以後唔係學生個account依然都會喺到

firstrade既問題係只可以擺美金同買美股
有埋ib llc就無敵
利申：有

即係買賣股票唔使錢？

咁我都有少量外幣同實金係屋企隨時走難傍身

firstrade買賣股票同開戶都唔使錢，係零佣
佢啲錢應該主要係賺孖展利息
仲有匯入嗰陣要一筆(但你直接入美金就唔會收)，匯出嗰陣又一筆咁(好似係35美金)

掉返轉, 匯豐唔敢放棄美元業務所以要繼續俾美國當atm咁罰錢

屈你係間碟 搞掂

連頭就講緊換美金走資喇，呢班港豬訓左幾耐

身體最誠實

支銀唔用都得，恒生 匯豐呢啲真係唔好放咁多錢入去
保持 3萬到5萬算

HSBC UK會唔會因為咁而搞臭自己，如果咁做唔好話離岸户口會轉走，連其它服務都會轉走

銀行凍結戶口都係聽政府部門落order，如果香港可以order係英國嘅匯豐凍結戶口咁咪連本土英國人都唔安全唔好傻啦英國政府唔會比匯豐咁做，同埋正確啲來講係應該匯豐啲錢唔係匯豐既全部都係屬於當地央行

抄家？講笑姐？